落緊第一場TG雨 大家盡量留係室內

你咁講又好似係 重有咩要留意